你班撚屌仲排元氣

屌呢頭話抵制 嗰頭又走去排隊

Fight for freedom, stand with Hong Kong 德文，法文，日文，韓文，中文點講？

你搵到個代替品至講啦

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌，一次過請哂所界別既人上去民間記者會同佢做生日

爭鮮

而家得壽司可以食?

大把地方有得食壽司啦

港豬

大把黃色小店啦

食少舊壽司會死？
想食又怕貴咪放題囉，唔食大喜屋集團都大把選擇
再唔係好多細細間嘅壽司舖都差唔多價錢仲好食啲㖭

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

講嚟都哂氣慢慢食寄生蟲壽司啦

好多日資超市都有壽司買

兩回事嚟

天后中村

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告